<a "user/d/146tjiloohkm0183nojlq0es7y"="_anonymous_146tjiloohkm0183nojlq0es7y@local.net,1492531279014,,Anonymous" "user/d/1cw7aiwm0yt00u8h0jgpmsod9"="_anonymous_1cw7aiwm0yt00u8h0jgpmsod9@local.net,1492531955900,,Anonymous" "user/d/1ii64tr66quuv1h0llpyxgd7cp"="_anonymous_1ii64tr66quuv1h0llpyxgd7cp@local.net,1492530762813,,Anonymous" "user/d/1lfju0t8x50j11474rviyk9nl4"="_anonymous_1lfju0t8x50j11474rviyk9nl4@local.net,1492531975168,,Anonymous" "user/d/4mj98fm6sas41k82n7c8ggnhx"="_anonymous_4mj98fm6sas41k82n7c8ggnhx@local.net,1492531567337,,Anonymous" "user/d/9yypkqwf9utf16u11yjs2g7c1"="_anonymous_9yypkqwf9utf16u11yjs2g7c1@local.net,1492531641487,,Anonymous" "user/d/tnr0plftaxg2lj645bumk9fb"="_anonymous_tnr0plftaxg2lj645bumk9fb@local.net,1492532164625,,Anonymous"/>
<body><a "user/d/146tjiloohkm0183nojlq0es7y" "user/d/1cw7aiwm0yt00u8h0jgpmsod9" "user/d/1ii64tr66quuv1h0llpyxgd7cp" "user/d/1lfju0t8x50j11474rviyk9nl4" "user/d/4mj98fm6sas41k82n7c8ggnhx" "user/d/9yypkqwf9utf16u11yjs2g7c1" "user/d/tnr0plftaxg2lj645bumk9fb"/><line/>DANI<line/>RATO BLANQUEÓ DINERO SIENDO MINISTRO Y DIRECTOR DEL FMI<line/>Cuando era vicepresidente del gobierno escondía 7 millones en el extranjero, según la UCO. Facturó 31.2 millones através de su empresa opaca mientras dirigía la institución internacional.<line/>Abandonó el Fondo Monetario a los dos días de ser interrogado por sus inversiones "off shore".<line/>Desde que el mundo es mundo existe la Semana Santa. Que yo sepa, nunca me he perdido nunguna. En mi memoria las guardo de todos los colores. Moradas como el sudario que cubria las imagenes en tiempo de pasión ,cuando los curas en lugar de decir misas montaban autos sacramentales. Blancas como las faldas de tergal que estrenábamos el Domingo de Ramos, a juego con las palmas trenzadas de las que pendian vistosos rosarios de golosinas.<line/>Pero fuimos creciendo y la vida se pobló de las <a "user/e/1ii64tr66quuv1h0llpyxgd7cp"="_anonymous_1ii64tr66quuv1h0llpyxgd7cp@local.net" "user/e/1lfju0t8x50j11474rviyk9nl4"="_anonymous_1lfju0t8x50j11474rviyk9nl4@local.net" "user/e/4mj98fm6sas41k82n7c8ggnhx"="_anonymous_4mj98fm6sas41k82n7c8ggnhx@local.net" "user/e/9yypkqwf9utf16u11yjs2g7c1"="_anonymous_9yypkqwf9utf16u11yjs2g7c1@local.net"/><line/><line/><line/><line/><line/><line/><line/>PAPA<line/>Mandan hoy aquellos que se separan o quieren separarse: los paladines del brexit, que ahora que tienen su trofeo le encuentran las verrugas y quieren cargarselas a otro;<line/>o los partidarios de la secesion de Cataluña que no han llegado aun a Itaca pero se cuidan de anticipar escollos y mas aun de inventariar las bondades pasadas presentes y futuras de navegar en el mismo barco que la gente de Murcia o de Huelva. Frente a ellos con su apuesta legitima faltaria mas se alza la apuesta tambien legitima de una joven lectora que aprovecha el desencanto no para rendirse sino para recordarnos a los mayores que hayamos olvidado todo lo que unirse en esta Europa insuficiente representa.Quiza falta alguien que ponga esa inteligencia en recordar lo que representa unirse como españoles<line/>Hijo de andaluces vi<a "user/e/tnr0plftaxg2lj645bumk9fb"="_anonymous_tnr0plftaxg2lj645bumk9fb@local.net"/>vo en Cataluña desde los seis años, esta comunidad que nos ´aocogi.Este fin de semana por motivos familiares me he desplazado a otra comunidad de España Al sentarnos a comer me preguntan preocupados Que pasa en Cataliuña Nada Es una comunidad como otra con sus problemas sociales,economicos y de corrupción.Como cualquier otra. El mejor ejemplo en los bares sigue entrando gente de todo tipo y condicion y pensamiento habla de futbol y<a "user/e/1cw7aiwm0yt00u8h0jgpmsod9"="_anonymous_1cw7aiwm0yt00u8h0jgpmsod9@local.net"/><line/><line/><line/><line/><line/><line/>PABLO<line/><line/>Feud [en español puede traducirse como "disputa"], la serie de Ryan Murphy sobre el rodaje de Qué fue de Babt Jane, va por el capítulo sexto. La historia es de sobra conocida. [Hay que advertirlo porque muchos espectadoresde Isabel, la serie sobre los Reyes Católicos que emitió TVE, no tenían muy claro si Isabel y Fernando acabarían juntos]. Bette Davis y Joan Crowdford eran dos estrellas de cine en el ocaso de sus carreras. La película de Robert Aldrich les devolvió -más que a las primeras páginas de los periódicos- la dignidad aunque aquello sirviera sobre todo para desencadenar la envenenada rivalidad entre dos actrices que luchaban por no llegar a ese momento crítico en la vida de cualquier mujer: el de la invisibilidad. Hay escenas gloriosas: por ejemplo cuando Crawford  se dedica a llamar a los miembros de la academia para dividir el voto para el oscar a la mejor actriz que [estaba cantado] iba recibir Davis. Incluso se las arregló para convencer a Anne Bancroft, que finalmente se alzaría von el galardón, para recoger su Oscar. Lo mejor es comparar las imágenes Feud con la reales de 1962 que aún se pueden ver en YouTube.<line/><line/><line/><a "user/e/146tjiloohkm0183nojlq0es7y"="_anonymous_146tjiloohkm0183nojlq0es7y@local.net"/>Ryan Murphy ya ha anunciado</body><a "user/e/146tjiloohkm0183nojlq0es7y" "user/e/1cw7aiwm0yt00u8h0jgpmsod9" "user/e/1ii64tr66quuv1h0llpyxgd7cp" "user/e/1lfju0t8x50j11474rviyk9nl4" "user/e/4mj98fm6sas41k82n7c8ggnhx" "user/e/9yypkqwf9utf16u11yjs2g7c1" "user/e/tnr0plftaxg2lj645bumk9fb"/>